原來真係會性格不合。。

以前聽啲情侶講分手原因
係性格不合 覺得只係藉口
係性格不合當初唔會一齊
但自己經歷完先覺得呢個原因係最痛 亦係最無奈

同男朋友一齊咗年幾
但我地甚少好似其他情侶出街拍拖
不外乎睇戲食飯留係屋企打機睇Netflix
甚至未行過山 未踩過單車 未去過長洲
看似好平常好簡單嘅活動
我都未經歷過

我想為段關係留低美好回憶
而佢想過平淡嘅日子
平淡到好似老夫老妻咁
但呢種平淡係由最初開始拍拖嗰陣已經係咁
我唔介意有呢種相處 但我覺得我地後生有時間都唔出去玩
唔通等大家出到嚟做嘢先拍拖咩？
因為咁亦令我羨慕身邊嘅朋友拍拖可以出街玩
不經意會有說話比佢聽 大家都留下一根剌

每次想出去拍下拖 得到嘅回覆係
「你想去邊啊 我陪你啊亅
就連紀念日聖誕生日都係我諗去邊
我真係好灰

我以為我嘅遷就可以令大家可以一直走落去
但心裏面仍然會因為幾個月都拍唔到一次拖而難受
會因為佢拒絕我下個月嘅約會而傷心
會因為每次都做主動約去街而心累

我唔係想數臭我男朋友啲咩
只係想講即使好愛好愛 最後只要有一樣嘢唔夾
都係行唔到落去 令到大家都辛苦

多謝我男朋友呢年幾咁錫我寵到我上天
呢年幾我真係好幸福
多謝你。男朋友

前男友先啱。。
已經好掛住你

都多謝各位巴絲睇到呢到 第一次出post
Sorry1999

性格唔岩 及早散仲好
過來人
對上個ex爛玩
我就鐘意放工返屋企
唔夾既野點磨都唔會磨到

以為大家後生會鐘意周圍去

一齊落去就只會痛苦

俾d時間自己，唔好食回頭草

好唔捨得

exactly一樣
平時活動就係睇netflix hea 頂多落街行下
幾個月已經好似老夫老妻咁
因為佢話香港已經冇地方好去 娛樂全部都要錢
我都想呢段感情有D回憶

性格一定會唔同，但夾唔夾係睇自己願唔願意遷就
好似我條女鐘意出去食野、行山，我願意陪佢
到我鐘意放假係屋企訓下晏教、打機，佢又願意陪我咁
互相遷就下，咁就一世

好似望到自己同ex咁

9成相似

都係

每個人總會有自己既興趣習慣 要互相遷就同接受

唔係個個都搵到知已做伴侶

錢又係另一個問題
佢會覺得與其洗錢拍拖
不如儲啲錢去旅行好過

但係佢都冇打算過儲錢去旅行
純粹係懶到仆街 完全唔想出街行
咩都話之前去過曬 D地方冇野好做

我最初都以為可以遷就到
但單方面遷就好痛苦

我同你ex 一樣 可能心態老左 會變成咁

反而佢係邊度都冇去過
唔知香港有咩地方拍拖

你男友唔肯都無辦法，呢啲人只愛自己
分手都係早與晚既事

廿歲頭就咁 實在太可惜

如果佢真係愛你 會主動改變 就下你 做你想做嘅事

每次都係陪我做 而唔係帶我去做

我性格宅 冇主見 唔係第一日

我都倍你啦 尊重你 想你開心

咁你識我第一日都係咁 我冇變。。

係你唔愛我啦。。。再見

如果佢本身宅開，唔識都好正常
你可以同佢講，教下佢嘛

我成日覺得宜家上網咩都查到
上網搵下都唔係好難姐
但之後佢就成條新假期link wtsapp比我叫我揀
有咩謂

我都係咁
我諗你男友同我一樣 係唔識情趣同浪漫既人黎
我諗你係要考慮你想搵個識情趣既男仔，定悶既男仔一齊

其實會唔會係你自己鑽咗牛角尖呢？
約人唔係你約就係佢約
雖然成日主動嗰個係你，但係邊個主動係咪真係咁重要？
至少佢肯陪你喎

可能每個人心目中都有一段幻想
段愛情會幾美好，應該點點點發展就好啦
但係如果俾呢啲可能有少少不設實際嘅諗法限制住，咁咪好容易錯過段感情？

性格問題
有人係唔郁就唔郁
要逼既大家都無意思

我只係想佢主動一次 一次就可以
次次做主動真係心很累
或者我都唔夠愛佢。。

老實講
我覺得根本係你淡左

我做更多都冇用
拉牛上樹咁 拉到淡掛

愛你老尾咩

你有無試過嗲過佢叫佢帶你出街？

有時相處既野要d技巧，你一味就係諗人地點樣滿足唔到你，有無諗過用下少少腦呀？

人總有優缺點，有無諗過自己做多少少野黎填佢d不足呀？

都做得夠多

點解唔諗下去旅行

我以前會覺得 男朋友咁樣係唔錫我
但其實諗諗下 佢其他方面都幾好
本身真係鐘意打機同hea
但再懶都好 偶爾肯陪我出去玩下 其實都係一種遷就
無可否認 一定係比上不足 但係最緊要相處舒服
你拍拖係唔開心時候定開心時候多d?
同佢hea既時候開唔開心？

既然夠咪分開囉，講咁多做乜

咪搵個同你性格相似，可以互補囉

有咩愛？你根本連欣賞人都唔識

根本係想玩又唔識去邊玩
你想搵個男朋友帶你周圍去周圍浦嘅
Lead住你帶俾你好精彩嘅人生

純粹係屋企方便隨時扑野

你男朋友同一般男仔一樣 比較被動
無乜慾求 無咩想買無咩想玩只係諗住同你一齊
其實呢種想法無咩錯
只不過大時大節 就唔應該咁
點都要為女朋友準備吓
純粹係咁 我覺得無必要為呢啲野分手
反而大時大節咩都無呢啲要嬲

你係咪我前女朋友

係你唔夠愛佢
愛一個人你同佢一齊乜都唔做都得
要去邊到邊到玩
係你想有個人陪你玩
你係為左玩多過為左同佢一齊
咩野想要回憶
喺屋企會失憶咩?
一定要出街先有回憶?
你信唔信吖
當佢次次都帶你行山
你又開始話冇回憶又話悶架啦
最好就有唔同靚仔陪你去唔同地方威

cls肯陪你你就話唔主動諗
唔鐘意都肯陪你啦仲想點
咩未去過長洲 你咪話想去囉 又想去又唔出聲撚知你想點咩
到佢plan你到時又會話唔啱心水or唔好玩冇興趣之類
再講 香港有幾多特別野玩丫
到時去得多又開支大左又會話淨唔到錢
你哩d自我中心淨係諗自己 唔知足又放大對方同你唔夾嘅地方嘅人根本就唔應該拍拖
唔好害人啦
貪刺激就去搵返d player
有冇諗過會對對方帶嚟幾大傷害

你咁講咪即係話樓主唔係真係愛佢ex

唔支持樓主放生個好男人，爭飯食

佢肯分手起碼好過黃心穎，雖然本質一樣

你有冇安排下行程帶佢去玩?唔一定要佢主動 佢plan
定佢返工太攰 冇精力呀?
定係太窮 想儲多d錢?

你又啱
好心佢d咁嘅閪女人就搵返d player 夠哂刺激
唔好打搞d好仔

明啊前幾日被男朋友分手 好想死

其實都算係咁啦
唔想出去 你想出 佢會話陪你
你話次次都你諗 佢都search咗一個list出嚟比你揀
要搵到每一個方面都係自己鍾意既類型咁完美既伴侶好難
如果其他方面ok 我唔會因為呢樣野而分手

不過樓主分咗就算啦 希望你之後搵到個啱你既人

成日睇到呢D就嬲
喜歡一個人 你會接受佢既優點
愛一個人 你會接受佢既缺點
人無完美 你男友只係份人悶左D

呢件事係可以陪養可以改
又唔係D乜野好差勁既習慣性格

隨便就分手點行到老?

同間靚餐廳食個靚飯
再去睇場戲
我日日都係咁
好快無事

其實大家後生, 覺得不合分開算得啲咩
好過拖拖拉拉最後又搞到派帽
有時要經過離離合合先知自己要點同需要啲咩

咁唔係佢唔愛你呀 係佢性格係咁 你接受唔到佢啫 反而佢一直接受同就你

樓主你已經好好
佢都肯陪下你岀下街
我個個連街都唔想岀

唔算性格不合 只係你覺得悶

如果除左出街呢樣野其他方面都對你好好既話你冇權利係度呻 佢又唔係唔肯陪你
淡左分手唔緊要 一定係對方錯?
Anyway, 對你黎講梗係 The best is yet to come
最睇唔過眼啲成日victimize自已既仆街

樓豬垃圾
有d人係摺d唔會周圍去玩
會陪你去又上網搵比你揀都唔滿意
根本自己想多姿多彩就厭人悶
老屈人地唔好黎令自己提分手好過d
專一毒撚你唔岩，等比play boy中出即飛啦
好撚精彩呀

好現實嘅問題，
識得情趣嘅男人，點保證佢唔係女人湯丸？

「我唔介意有呢種相處 但我覺得我地後生有時間都唔出去玩
唔通等大家出到嚟做嘢先拍拖咩？」

呢d小學雞拖洗乜咁認真
等你出到黎做野 有返d閒錢 去旅行去到你煩啦

[member][member]依家咪話係性格不合 又唔係派帽:o) [/member][/member]

佢份人木獨又唔係第一日嘅事，你識佢嘅時候都應該要知
嫌佢唔帶你周圍去，嫌佢唔識俾驚喜，嫌佢份人悶
佢木獨唔知邊度好玩有咩錯，你想佢遇到你之前已經係周圍玩嘅人？
有冇諗過你適合同playboy一齊，playboy有齊你要嘅嘢。

又要馬兒好，又要馬兒不吃草。
轟轟烈烈 定 細水長流
樓主你連自己想要咩都唔知

你收撚皮啦不如
唔撚叫樓主改變 變到一齊咁宅? 傻閪

懶就懶啦 平咩淡

一模一樣，但佢對我就由一開始平淡到分手，對現任就吃喝玩樂周圍去玩影相留回憶，講到尾都係唔夠愛啫。性格不合呢啲野，自己呃自己啦

佢連工都仲未返 麻甩佬都未見多幾個 知鬼自己想要咩仔
成長過程唔知自己想要乜 揀錯情人好正常既
不過上黎叫哂春就柒左d十年八年後自己睇返呢個post應該會冇眼睇

樓主過幾年就會後悔

同你一模一樣
已分手
但佢而家學識左同新女周圍去玩

有咩慘得過 兩個都鍾意留喺屋企 唔鍾意出街 寧願打吓機 但對方以為我係忍耐緊 其實唔開心 點樣解釋佢都話搞到我唔開心 要分手

廿幾歲人大時大節都唔plan下節目又過分啲
好聽啲就係陪你去邊都得
實則懶到出汁乜都唔想諗

似係你問題
勁港女

樓主其實忠於自己情感去做選擇 我唔敢講係最好 因為正正係呢種男人先專一同有安全感 不過悶 同被動嘅人的確係好難頂 生活不但無火花 仲要好似同錄音機講嘢
所以睇你需要激情定安全感 2者都具備嘅男人比較少數 因為佢哋選擇較多

你依種係自私 玩玩吓既愛
唔係真正既愛一個人

打咁大篇野純粹想令自己好過啲

咁你又做過d咩令佢愛你多d呀

愛一個上一課
我諗佢都應該有學到野既

根本唔應該得你單方面遷就
無人係完美
都無咁多好彩會遇到個100%match
所以一段關係係要兩個人互相遷就
如果只有單方面遷就係唔會成事

但當然如果對方唔想就 除咗分手別無他法

經歷過 分手個下唔覺
仲好執著 過咗段時間望返轉頭先明
咩係兩個世界嘅人
間硬一齊不如放生
對方開心 自己亦好過
只係要啲時間放低

識左幾耐先一齊?

一開波都以為對方唔肯就
追晒post就同意你講嘅嘢

下個爛玩到唔願返屋企你就後悔
除非做唔到/無能力再做
如果唔係一世都唔會變
你要知道唔會有中間唔會有平衡

其實佢又唔係唔肯陪你
只係你自己做主動個個做到攰咋喎

唔啱KEY?

緣未到 或者等不到 但我知道

Lm

你好似我前女友⋯⋯

其實因為條新女會主動帶佢去玩 又唔介意做plan嗰個

早啲發現唔啱 早啲分手好
總好過一齊得耐 大家有咗感情唔捨得 又夾硬係埋一齊 等對方講分手 又浪費大家時間

好好彩遇到而家男朋友 大家都好夾 有一樣目標 大家都鍾意有時候去戶外玩下
遇到而家男朋友之後 先突然驚覺原來自己以前同ex係有幾咁唔夾

樓主
既然你男朋友本來就係鍾意宅喺屋企，唔鍾意出街嘅人，你唔應該諗到佢因為你變成一個外向鍾意出街嘅人喎
倒翻轉如果你男朋友想你改變做佢呢種人，你都無奈啦
佢又唔係唔肯同你出去，你開到口佢都會陪你去
咁睇嘅話你男朋友好錫你好就你
從來都冇完全適合性格一模一樣嘅兩個人，只有遷唔遷就對方

連登宅男點會出街 最好拍拖淨係留係屋企打機就夠 一個仙都唔洗出 又有女陪 出去又要諗地方 乜7都不主動 不抗拒 人地主動得多覺得攰 就話人地唔夠愛

其實用呢個原因散通常都係無去嘗試溝通過
一黎就話散

不過其他對方通常都會話ok
因為根本佢本身就係咁
而通常呢d性格都會知你辛苦而放你走

但其實，又有無人去企喺佢度諗下
佢願意為咗你去踏出佢既comfort zone
你呢？

朋友識到個女仔兩個都係唔爛玩
一齊住，放工就返屋企
好幸福

一齊年幾就想好似經歷幾十年咁，分手都岩既 就咁睇個男仔都唔算差

唔好食回頭草就得

仆街 樓主講啲野咁似我女朋友既

樓豬比人屌到唔敢上水

支持

真 d女係咁

屌你 講得咁應

我男朋友本身都係除咗做正經嘢（返工，出街買嘢）之外唔會點出街嘅人嚟
我就間唔中都會同朋友出街玩，但都好enjoy留喺屋企hea嗰種
我同男友依家都係出街食個飯，行一陣，然後去佢屋企hea半日
有時我話想去邊去邊，佢都陪我去，其實咁樣調節得好已經夠啦
唔係好明咩叫主動到攰，你主動咪主動囉，對方都冇拒絕，你主動得嚟又期待佢主動
好啦佢send條list俾你，你又覺得咁樣唔夠
咁其實唔係佢做得差喎，係你自己嘅內心小劇場令到自己咁失望

我覺得唔算屌嘅，只係大家討論下啫

好多女成日話自己淨係遇到Playboy世上冇好男人幾時先遇到可以一生一世嘅人
有冇諗過佢地根本就係鍾意Playboy

樓主趁呢個時間諗下自己想要啲咩，總好過損手爛腳先知

我都差唔多
以前會因為咁而唔開心
依家分左手覺得真係好小事
我好想再有機會珍惜佢

根本樓主只會顧自己感受

樓主應該20頭
其實拍拖想吃喝玩樂唔係問題
你想食咩做啲咩，咪直接同對方講
重點係同邊個人一齊做、一齊過

平心而論 你男朋友係平淡 但值唔值得甘樣分手先？年紀愈大 就會愈明白 平平淡淡 宅係屋企已經係一件幸福的事。你個心未定 襯早放手都係一件好事。

宅男係咁架啦，唔啱口味咪搵返啲男神囉

你男友咁毒，算吧啦

其實就咁sd個list出黎冇任何建議就係懶

重點係想同鍾意既人分享/共同食餐飯，還是只係想要鍾意既人帶比你快樂/滿足感？

說白d就係根本唔撚知足，只係想拍拖開心，自私到仆街

心態問題姐
大家對拍拖既定義唔同
你中意周圍出去玩
佢中意平平淡淡過生活
你真係中意佢既就應該同佢溝通商量下
真係平衡唔到就分手啦

樓主靚女？

我岩岩都因為性格不合分左手
佢係好活潑好動好多野講好鍾意四圍玩既女仔
我就相反係個好悶好靜既人 雖然冇咩帶佢去邊度玩 比唔到d咩激情開心佢
但
我都盡左力 晚晚都帶佢去食佢鍾意食既野 ，有時又食好西咁
佢都有話過我好好好到佢自己都話相信就算以後都唔會遇到比我對佢更好既男仔
我以為佢既活潑多言會帶動到我既靜，而我對佢既好錫佢會開心
但結果都係都係敵唔過佢一句性格不合
我問佢係咪因爲我太悶，佢話係
其實覺得根本係夠唔夠愛你既問題

曾經都同樓主一樣諗法 有時覺得對方真係好悶又宅
全部去邊都係我諗 佢唔係唔諗就話自己諗的話就係喺屋企
但呢種悶其實當初我係覺得好好
佢喺屋企即係代表唔使錢 同埋會陪屋企人
可能樓主要諗下當初佢吸引你嘅地方係咩
唔係話唔分手得 但我只係怕你錯過佢會後悔同自責
因為如果真係講到咁愛 而家分手去搵其他人帶你周圍玩 都未必會取替到佢同你之間嘅開心回憶
諗清楚先啦

你係咪我前男友講笑
不過我肯定佢會後悔同掛住你

Agger 明知女友詐形都就咁拋個list出黎就算
功課做足啲 睇埋入面比較完再揀個地點出黎問一唔一齊去就唔會有呢個post出現啦

okay

你有冇同佢講清楚佢衰咩先

好彩女朋友同我一樣咁宅
放假就HEA係屋企, 好舒服
想攬住女朋友過人世

通常都無 求其屈個原因落去
之後條仔就死得不明不白

絲 點解你好似講緊我既故事
我以前都係咁拍拖
日日無所事事
從來無其他節目 有時想帶我前度去見我啲朋友
但佢會唔講嘢又黑晒口面
而且亦都唔俾我同朋友出街 只係想同我平平淡淡咁過日子
無話邊個錯 只係性格不合

以前成日聽人講性格唔啱可以互補
同前男友分手又復合再分手
每次分手都覺得可以改可以大家再溝通
但又再經歷分手 真係好攰
明明大家都愛對方 點解行唔到落去
最後都係分手收場

以前覺得只要彼此相愛 互相遷就就可以一生一世
原來愛情真係無咁簡單

我同我老婆真係好鬼夾

係屋企一齊哞一日又得

出街周圍一齊鳩行成日又得

你想搵人陪你玩，愛自己多過愛佢姐，因為你話佢都會陪你，反正你唔開心係因為佢唔諗去邊同拒絕陪你多。

不過唔等於錯嘅，你亦仍然年輕，有呢種價值觀都正常

出面咁多人又熱 你真係覺得出去係好玩？仲要咁多大陸人

每一次都係去佢想去嘅地方，食佢想食嘅嘢，好似無左自己咁，拍到越來越灰，好偶爾一次懶民主咁俾你揀去邊度食飯，一唔鍾意就黑面食兩啖衝出門口走，完全想像唔到點樣行落去

Strong post lm

佢好錫我
同佢一齊好開心好幸福
可能係我要求太多

我好欣賞佢咁錫我

你個case同樓主完全唔同喎

所以咪收咗皮

我只係想去拍拖去街 而唔係留係屋企
並唔係蒲 我亦唔感興趣

唔會啦，佢係個好決斷 絕情既人 咁或者我仲有其他問題啦 我只係佢既過客黎
咁佢係女神我只係毒撚黎 而且佢都會間唔中出去飲酒
根本唔會擔心冇仔 只係佢會遇到個咩男仔
或者就係因為咁 有時候既著緊佢會覺得係捉緊佢
所以可能佢覺得同我一齊有壓力放鬆唔到掛

佢一直都話去邊唔緊要
係同你一齊咪得
所以會想留係屋企就算
佢大時大節會送嘢比我 純粹行程安排佢會想我諗晒

為下一個做得更好啦

日日係屋企打機都會有回憶
只係想更充實更多元化

睇樓主打既野睇到好辛苦 滿口歪理
好彩大家瘋狂屌佢我心理先平衡啲

以為係同我講緊
對唔住 已經吸收到呢世最大既教訓
好努力改 但已經無機會了
好後悔自己咁蠢咁衰

你永遠都係我心入面 呢個就係令你委屈既代價

希望仲有機會遇見你

我當然有提議過
但係咪因爲驚錯就唔做
唔啱心水話翻佢知都係了解嘅一種
我只係想會出分力主動話去街

你地兩個幾歲？
我同你有d似
不過我係男
對方越來越忙(其實好多時都係搵野忙)
拍拖既時間越來越少
佢甚至覺得唔需要一定見

過來人 樓主講得好啱 係最無奈既分手原因
但後來諗深一層 可能只係唔夠愛
依家男朋友同上一個都向我提出過同樣既問題
上一個就點都覺得我同佢唔夾 試極都唔得
但依家呢個就話冇打算用分手去解決問題
願意轉變一下想法 所以樓主 希望你搵到個更愛你既人

我地都大學生

可能吧

謝謝你 知道佢有為我改變
都係自己唔珍惜

好似我同我條仔咁
中意大家就願意互相遷就啦
好好溝通先係重點

大家傾完 選擇和平分手
大家都覺得拍拖為開心
因為我成日就佢 而唔開心
所以大家最後都認為下個會更適合

diu同我個ex一樣 但我係就佢 將自己d圈子cutoff 將自己變到越來越宅 但佢都係一句 佢唔適合我 叫我去搵返d同樣yo既人 但分手後我都冇辦法好似以前咁 個個都話我變到好似佢咁

所以最後都選擇分開

仲講到自己要求好低
我真係冇話錯你
放過個男仔啦

佢係愛我啊我好清楚
大家都有為對方改變
但最後都唔work

甘你老母閪

大家攤出嚟傾我覺得最有效

之後佢走出黎話放過咗
然後繼續自我感覺良好好似上面d留言咁

已經傾過哂，係無辦法解決嘅事嚟

嗲下氹下可能有用掛

唔係無辦法解決
係有一方唔想解決

我冇話我男朋友有錯

可能真係我要求太多
但我只係想出去遊山玩水咁姐

大家都想行落去
奈何大家夾唔到

哩d女人真係應該要中出即飛
咁一定夠哂刺激
自私到爆又幼稚

學生哥想遊山玩水

錢佢出哂？定同返你計好？

本身唔係咁既人，點解要改變佢？

可能將來會更適合

想佢諗去邊咪講出口囉
洗喊洗下下都分手
咁小事

我做緊

呢個都幾肯定會

起碼佢都叫上咗一課

所以每次都係我諗

希望會遇到

就快3字頭 依家開始左個幾月都已經係咁
死喇

好似好多人另一伴係咁
但其實九成都係同一個原因
唔想因為你搞咁多野姐

咁點解唔想因為你搞咁多野呀?
你知 我知 個單眼佬都知

我有同佢講過話想去邊
只係偶爾想佢做安排嗰個
唔係次次都係我

希望好似你咁會遇到

同女朋友兩個都係廢青，放假就一齊打機，睇youtube，睇戲睇動漫，心血來潮先出下街一年去一兩次旅行咁。提早體驗老夫老妻生活。

可能大家仲未磨合到點遷就
就提出分手了

我都成日留係佢屋企打機

謝謝你

遷就同溝通真係好重要
開頭我同女朋友都係唔同 同樓主差唔多
之後都大家傾過 大家放假都係星期六日
依家一人話事一星期去邊
今個星期佢話事可能游山玩水 下個星期到我話事就陪下我打機咁
咁其實幾好

我唔係數我前男友不是
只係想叫下春

如果每對情侶都可以互相遷就就好
段關係先算平衡 大家都有付出
Relationship goal

二十頭

多有多洗少有少洗㗎啫。男人窮唔緊要但唔好咁肉酸

本身我同我男朋友都有呢個問題
我係鍾意去旅行食貴餐廳成日出街玩 唔鍾意游水踩單車
佢就鍾意打機返屋企食飯得閒睇下戲打波做運動 連衫都唔鍾意買

第一二年果陣佢完全比唔到意見有d 咩做
除左睇戲之外基本上都係我諗
好多次我都抱怨過呢d 事

但最後都捱過左
而家佢都會主動話去食靚餐廳話去下旅行又想買下野
我又會陪佢打下機 係屋企煎下扒 得閒游下水 仲學識左踩單車

堅持既原因都係因為佢對我好
互相了解左大家鍾意既話題多左好多野討論
時間過得特別快

希望你搵到一個同你更加夾既男仔

樓豬係咪戇鳩
條仔唔出街儲錢去旅行
咪有錢同你製造下你所講既撚屌回憶
香港邊撚度有野好去啊大佬,全部一式一樣既商場
遊山玩水 屌咪又係行山去海灘,有咩咁撚巴閉

咁根本你淨係愛你自己
人哋做人本身係咁，你就要逼人哋由心帶你出街
你男朋友本身唔鍾意出去，因為愛你所以你想去邊再陪你去仲唔夠？
咁睇我覺得係佢就你，你根本嫌唔夠
你都係搵個同你興趣一樣嘅人啦
不過千祈唔好大家興趣變呀，到時又唔夾啦
BTW我都好肯定咁多年人一定會變

其實講到尾就唔撚岔氣
你D朋友同男朋友去唔知邊撚度影相post story
你自己乜撚都冇
去個D濕鳩地方有咩回憶可言姐,你問上次同條女去海灘做乜都唔撚記得啦

你鍾意出街佢唔鍾意 咁咪有時你留喺屋企陪佢 有時佢陪你出街 如果咁樣都做唔到 拍乜撚嘢拖 兩個人 點都有啲嘢 係自己鍾意做但對方唔鍾意 如果咁都叫勉強嘅 不如你複製一個異性嘅自己出嚟拍拖仲好啦

哦 拍散拖 明哂

都好過冇啦係咪

講到尾就係未玩夠
細路
哂鳩氣
好彩分左手無害人
人地好仔黎

我就你講個種男仔
要平淡要永恆
拍拖會陪佢做所有野
甚至番屋企每次都送佢番屋企
連佢同朋友去街走個陣佢開聲話想我送
我都夜一夜過海送佢番屋企
結果換黎去到外國一個月就綠帽
講到尾你地d女人都係唔寵得
女人80歲前唔可以比飽佢食
呢句係絕對無錯
自此已單身4年

我無去過。。。

樓主想去邊到玩，我同你去啦

佢想平淡痴家少出去
你想間中出去拍下拖

佢問你想去邊，肯陪你去

但你就話你遷就佢？ 係咪掉轉左

agger，d死o靚妹就係咁膚淺

個道理同睇人打機一樣，睇住以為容易，自己做嗰下先會知道實際難處喺邊，需要時間領悟

nothing special
其實真係for打卡用
唔知點解你咁稀罕
呢D同其他朋友去都得其實

似係你想要個你幻想出黎既男朋友
佢有努力過 比幾個地方你揀 一陣佢自己揀左個地方然後帶你去 一陣你又唔鍾意咁你又會上黎屌佢帶d你唔想去既地方
你想去佢又肯陪你我唔明有咩問題 你有冇同佢溝通過啊 佢唔知有咩地方去你見到有興趣既咪send條link比佢叫佢記低囉
你覺得你遷就緊佢既時候 其實佢都有遷就你 佢毒撚一個肯陪你出街 都係一種遷就黎
解決方法有好多 呢d咁小既事你放到咁大黎睇 自私既人係你

D嚫妹好鍾意扮到受害者,好委屈咁

不如你主動啲話行山睇戲
你逼佢實逼到 我睇落你男朋友只係無主見
其實根本係你自己一樣唔想諗
你想男朋友outdoor 兼有主見姐 會plan野
屌最好有錢有車有樓高大靚仔添 你無講出黎姐

肯陪你算係咁啦
你話踢都唔郁就話姐

其實唔係話你
不過香港好多男仔都打機
我覺得你有方法叫得郁個男仔出去做運動又好行街又好
不過你無做 你想直接換畫
你呢個想法無錯 既然唔岩咪分手
無謂阻大家時間
不過唔好講到男朋友好大問題 只係大家追求嘅野唔同
可能你男朋友比較平凡 佢擁有嘅野彌報唔到佢呢個缺點
如果佢靚仔高大有錢嘅 我相信你對佢無咁多挑剔
呢個先係最大嘅問題

某程度上真係性格不合啵
應該係話 性格+拍拖觀念+生活模式追求既野都唔同
一個偏外向 興趣都可能動態啲
覺得拍拖唔使好轟烈都要有啲激情浪漫
一個毒撚底 興趣靜態啲
拍拖最緊要係平平淡淡 細水長流咁
個個拍拖一開始就一定會比吸引力整盲左自己
抱住樂觀既心態認為相處上既問題係冇問題
過左熱戀期就先係一段關係既開始黎
人一世冇理由可以搵到個100%同自己所有野相似既人
只有搵到個同自己磨合到既人
樓主男朋友都有願意去為樓主改變 陪樓主周圍去
咁樓主都應該有花時間陪佢男朋友 留係屋企打下機
最重要係 你覺得咁樣做完 成件事你舒唔舒服？
我咁睇 如果係一段關係入面你有為對方付出過 磨合過
那怕你付出多定係少
但最後既結果係冇為雙方二人一同帶來一個正面效果
咁分開真係適合大家多啲 免得將來問題愈積愈大但無從解決
家陣拍拖咋嘛 如果以搵到個適合對象結婚為前提去拍拖
咁就緊係要慢慢試清楚 自己都從中諗清楚咩先岩自己
既然你覺得生活模式係一段關係中佔好重既位置
起碼你已經搵到你合適既人既其中一個元素
依家長痛不如短痛 一齊耐左 多左唔同因素落去導致又拖住人唔放
一個唔小心變左第二個黃心穎咁款架啦

最後勸樓主一句
唔知你依家幾多歲經歷左幾多野 愛情真係要上一世堂既
係被一個人吸引住你之前 嘗試都理性少少 望清同諗清下一個係咪一個夾到你既人
免受多一次同一樣既經歷啦
我都學習中 共勉之

分手係唯一正確選擇

每個人都有自己嘅生活態度同習慣, 偶然陪對方做佢鐘意嘅事係情趣
下下都要將自己時間思想俾晒對方, 甚至將對方變成自己嘅生活重心, 我就受不了 (亦覺得另一半咁對我, 好恐怖, 點解佢要無左自我同咁委屈自己)
有時由一開始就知道對方性格, 肯接受改變自己同佢行落去, 並唔代表會甘心
接受同甘願係兩回事, 當有朝一日認為自己付出比收獲多, 當開始計較兩人關係中嘅得失, 就已經可以話玩完, 因為係消磨緊愛去抵消怨恨
而隨著年齡嘅成長, 環境嘅改變, 心態同渴求嘅層次唔同左, 當另一半同自己嘅步調唔同果陣, 又會有其他嘅唔滿足 (所以有句話叫知足常樂, 好多痛苦煩惱都係自己攞黎, 源自於不知足)

偶爾一次嘅特殊係情趣, 但追求持續嘅刺激會令人疲累同麻目
到底拍拖要嘅係激情、被愛被追捧嘅感覺, 定係搵一個一齊走落去嘅人?
拍拖可以追求童話嘅感覺, 但當去到談婚論嫁, 真係要諗清楚現實嘅殘酷, 當習慣活係激情之中, 又點會過得到苦悶煩惱嘅日子?
若果對家庭同對伴侶嘅責任並不能變成生活嘅樂趣, 最後家庭只會落得支離破碎

人雖然係群居動物, 但本體獨立, 我唔明啲人拍拖點解要拍到無左自我, 明明有啲野根本唔一定要男女朋友陪同先叫有意義, 若果係享受果樣活動嘅樂趣, 一個人做係歡樂, 情侶做係幸褔, 成班朋友一齊做係熱鬧
只有唔識享受生活嘅人, 先會企圖束縛另一半黎滿足自己, 拋棄自己嘅社交圈子、入侵同干擾另一半嘅社交群體、佔據另一半嘅時間同思維, 借由控制另一半黎搵到自己嘅存在感, 當手段唔夠達成唔到, 就話另一半唔愛自己
我並唔反對拍拖/拍散拖, 但若果拍拖追求嘅只係被寵愛呵護嘅感覺, 但學唔到同另一半相處嘅技巧, 呢啲拖拍黎只係滿足私慾, 並不能令人成長

出街唔使錢咩
成日出街食飯睇戲 仲要請埋你
幾千萬身家未開頭咩

我個ex又係咁
特登早兩個月提佢諗下我生日去邊慶祝
都唔要求生日禮物

但佢連諗下生日飯既地點都懶

自問唔係樣靚身材正
唔會要求太多
係我放大咗佢嘅缺點
令我睇唔到佢嘅優點

多謝你

我會好好學習下

我堅持AA制

講得好啱 但道德人人都明 要做真係好難 每個人都想有被愛同呵護既感覺

你前男朋友都肯陪你出去啦
咁樣唔充實唔多元化?
點解仲要人主動乜乜乜?
你肯俾你男朋友口爆
但男朋友話你做乜唔主動吞埋
咁你又點諗?

呢種追求並無錯, 但要自制, 明白唔可以無限制同放縱自己嘅慾望
所以點解拍多啲拖去學習點同人相處, 並唔係一件壞事

真係搞唔掂, 就唯有搵啲有特別僻好嘅人拍拖, 有類人渴求他人依賴自己, 病態地要120%為對方付出, 心理上先會有找到愛嘅感覺, 當另一半獨立到, 甚至唔依賴佢都可以生存, 佢就會喪失自我, 搵唔到愛

如果個男仔成日打機
焗住女朋友成日係屋企陪佢打機 最後唔係打機就做愛
我又覺得幾仆街
所以你糾正吓對佢都係好事

係睇有幾愛對方

人係有惰性，如果愛自己多過愛對方，緊係唔會心甘情願改性格

每人性格都有唔同，無可能每對情侶都100% match咁好彩。

當有問題，唔係一個人改，係兩個一齊改

同女朋友一齊約十年的過路人上

咁樣不如唔好拍拖，乜嘢回憶都冇

利申A0,理想主義

算啦睇樓主啲回覆就知可能俾人講中又駁唔到唔覆
大家無謂教樓主做人呢啲後生女點都要仆過街先得

好傻豬 聽啲俾人飛然後lur地既人亂咁噏

大家嘅留言屌我嘅全部都有睇
我亦真係駁唔到 咁我點覆

溝通。。。很重要的。。。講自己想法。。唔好收收埋埋

SOR我錯講嘢矛盾咗
BTW如果你唔拜金，你都算好過好多女仔

幾好又點
唔啱就唔啱

你畀埋佢個份囉

性格不合慘啲 定 價值觀不合慘啲？
利申：後者 都好辛苦下

要自己女朋友比埋自己嗰份
唔會覺得無面咩？

其實睇完個感覺女仔真係早熟
會希望另一半唔係踢一踢郁一郁

要男仔的起心肝為左自己所愛去做野
想表現自己靠得住
想表現自己有為呢段關係付出
會主動去解決問題，
暫時係未出聲已經諗好哂 做埋先同你講

不過30歲前都好小有
30歲前通常只會諗自己
尤其係男既

諗自己 唔係錯
你講的要表現靠得住 就好似interview 一份工咁
但感情不是打工換人工 除非你是陳震聰 另有目的

重點係有無另一半 可以令你放棄更加多的自己
愛情又係幾重要? 可唔可以真係去到犧牲性命咁重要?

"事事準備 事事計劃 事事諗定plan B 沒有失敗" 的人誰不想要啊

準備到咁足係打工，唔係拍拖

有諗過你係咪我既ex

一直覺得性格有心係可以慢慢磨合，但價值觀唔同就bye bye

呢樣野真係好空泛
兩個人既以往既經歷決定咗好多野
但係固有既價值觀係咪又係咁死板 咁一成不變既呢？

問放假做乜好呀
答你冇所謂呀陪你做乜都可以 頭幾次就sweet姐
次次都咁答交比你發板你都攰會冇貨啦

唔係話平凡有錯 平凡中你都要搵下情趣啦
成世人流流長永遠同你Netflix and chill咩

仲有唔好睇到肯陪你做某樣野就好偉大咁啦
除非你係對個樣野好抗拒但為左另一半而做咁就另計啦
如果本身都係冇所謂既話 唔明陪你做有乜值得慶幸

其實唔理你係情侶定係夫妻
想一段關係長久, 要擇岩一個對像再用一個岩既方法相處
但有個key point 就真係要主動
唔係剩係追果時先主動
一齊左更加要主動
當2個人都主動為大家, 一齊前進果個感覺
果個化學作用真係勁到爆炸....
如果長時間得一個人就另一個人..
你唔幫花臨水就要預左花死
呢個係不變既定律

咁你都係講其中一方面
你就佢啫

佢有冇野一直就緊你
但你又覺得老馮？

不過呢樣野
通常分左手先諗到
你唔後悔就得啦

咁點解你唔諗下去邊？咁都要同佢計較？因為咁就散？咁兒戲唔好話你未玩夠

不如我又講下我的經驗

我同ex 頭一年很開心
因為大家都星期六日放假 "必定" 星期六/日出去玩
基本上大部分離島 都去過曬玩 行山 單車 都好多次
迪迪尼 海洋公園 AIA嘉年華 都去曬了
搭飛機的旅行都去過
係未好精彩 ?

但係耐左 我覺得好想抽返D 時間出來 比我的興趣 同 團體朋友
因為發現對我的感覺好唔平衡 因為"二人世界"太多了

生活空間的調節 對兩人關係好重要 唔係講緊有第三者

永遠可以咁正面當然好
但如果有一個moment... 你覺得好累 好想休息......

同樓主情況一樣
唔知係自己對佢要求太多定係佢無我想像中咁愛我
最後都係被分手 點箍煲都無用
依家冷靜咗再諗下...唔夾就係唔夾...勉強一齊番都係無用.我地之間嘅問題都係仲係到
真係係時候要放低呢段感情

大家一齊加油

有問題解決唔到？定懶得去解決？

條仔街都唔出既話擺明毒撚
早甩早著啦好事黎

識玩一定出去玩

箍煲 = 你都重有心有力

最怕好似我咁 身心疲累 想自摺休息下
箍得一時只係拖 比人地知你好著緊佢
但理性果邊話我知箍 唔係解決最終問題

始終係兩個人既問題，要雙方有心去解決先得

佢唔點同我溝通 唔溝通又點解決到
始終大家對愛情睇法都唔同 好易有分歧

唔好講男女，每個人對每件事都可以有唔同睇法

如果佢唔受就算鳩數啦

mola mola 佢都話對我無feel 我都開始心淡
繼續箍煲 佢只會覺得我好煩 一齊返都無用

最慘唔係性格不合 最慘係性格不合又唔溝通 最後一次過爆

咁你真係要放手，無謂做到咁低賤。

依一刻你講咩做咩對佢黎講都係無用，而佢講既一切都係藉口

其實真係唔明，點解你又話佢好錫你，只係唔會主動搵地方姐，又無話唔同你去，佢都話你想去邊就陪你去，都唔算係衰野姐，就算衰野，點解又唔睇下人地對你好，淨係睇到唔好既野？根本就唔夠愛人

都好，分左手等佢快啲可以錫下一個，送啲幸福俾人

我諗真係睇你點睇
我男朋友成日都話 你想去邊 我陪你
但我唔會覺得攰 我會覺得幸福
因為有個人肯陪你去你想去嘅地方
於是大部分嘅拍拖活動都係我諗
例如去邊影下相 行山 睇戲
有時再陪佢係屋企hea下
其實兩個人夾唔夾 好睇你地有冇溝通
有啲野就係因為佢性格同你唔同 先會有火花
如果你係個好悶嘅人 另一半間唔中帶你四圍玩
其實好充實
最重要睇你地點溝通
利申 快4年半

本身都想一直走落去 冇諗住玩
但奈何生活步伐唔一樣

係放大咗佢嘅缺點
忽略咗佢嘅好

奈乜撚野何

係你唔想接受佢姐

有得有失，唔好預會有個有情趣又識飲識食，同時又好好仔，縱你縱到上天嘅男仔，呢啲係偶像劇先會出現嘅人。到你搵到個有情趣嘅，可能佢又花心啲，搵到個幫你揸曬主意嘅，可能佢又唔會遷就你，人無完人。不過如果你未玩夠就放生個好男仔啦

樓豬真係on99 咁就分手

爛玩又唔肯認
笑死
步伐你老母閪咩

Btw留底你男朋友contact黎，我叫我啊妹媾佢
佢都係20，冇你咁撚戇鳩

講得好撚好

就算唔係男朋友
約普通朋友都淨係比條Link 同我自己搵有分別咩

特別係過25歲後
除非富二代/冇負擔ge人
否則好多人冇咩動力

屌，同我Ex一樣我以為自己寫添。

又係一開始已經平平淡淡老夫老妻咁好似無熱戀期，但覺得只要可以一生一世就得。

又係唔會主動搵你，又係成日喺屋企過，拍拖後期有半年無一齊出街，除左放工食個飯就上佢度。

去多佢屋企一日就嚴棄問「你又黎呀」？

最後對方都係想一個人所以分手。

（佢第一次拍拖，試完都係比較鐘意一個人）

哇屌同我exa7ctly一樣
不過我係連一齊係屋企堡劇都無

利申紅巴

咁仲唔夠啊？

你d男人有女朋友只係想屌西開心，當人私家雞，又唔撚陪人，自私到仆街

屌你老母諗節目又話唔岩你，唔諗又話無心拍拖

出街食飯aa又話小氣，比哂多謝都無聲又話風度黎，應份

自己去旅行唔陪我就無問題，我自己有節目唔陪你就有問題

你班臭閪雙種標準到仆街，全部自己利益行先，含撚啦！

絲打你上連登問錯曬啦
班連登毒撚只會活係自己世界

班男人屌西果陣又唔見佢攰？
淨係要求自己女朋友滿足佢
自己又唔撚肯付出

見到好多男仔又專一又肯陪自女朋友去拍下拖
唔好灰心！當然你都要體諒下對方

冷靜d唔係個個女仔都一樣

有無人試過脾氣好好同脾氣好差嘅性格不合

我就係樓主眼中嘅男人
但女朋友都係樓主咁嘅諗法
佢眼中覺得所有嘢都係求我去做
出街又好食飯又好
但我從來都係你想做咩我陪你
好喇我話你都可以出聲話出去
佢又話覺得所有嘢都係佢主動好冇癮
好似求同佢出街咁

我唔知自己算唔算係自我中心或者呢方面好hea
但係我覺得係要互相遷就
當然我後來都有主動啲
但係只要唔主動一次你就仆街

同ex分手都係因為不合
一開頭熱戀當然大家咩都OKOK 所以你由一開頭已經接受左佢係咁既人
只係時間長左 無咁愛 開始諗多左自己
就會去計較 有D咩我係做多D 對方做少D
點解對方唔願意為我做多D 心有條刺 就會開始辛苦
講到尾其實都係自己變左 要求多左 愛少左
咁拍拖去到呢步都只能分手 無乜好挽留
但就算你再拍 都會重新遇到呢個情況 只係到時你唔係要求人地要陪你玩 主動D 自然又有其他野你覺得對方做得唔夠

同你一齊年半，佢令你欣賞既地方竟然係佢有幾咁錫你，講真，覺得你前男友好慘

你未同佢一齊之前都知佢係咩性格架啦，係嫌棄人既就唔好開始啦，到你之後遇到真係性格不合既，你就知而家你為咗d咁小既事而放棄一個咁愛你既人，係有幾咁蠢

性格不合 分開較好

我第一次拍拖都係咁，以為2個人一齊平淡就ok,我女朋友都係話太平淡飛左我，下次唔敢唔搵野玩了，建議女朋友想去行山可以同男朋友講，唔好收收埋埋等人主動，大家溝通多d
利申第一次之後就冇拍了，唔識拍

樓主如果你仲細 我覺得冇咩問題 個個人都可以試唔同ge野
但係如果樓豬係過左25歲 仲係咁On9 咁真係狗也不吊
1.因為要男人有心思+對你專一+上進心
我諗真係讀大學先會識到
2.通常都係口口花/悶揀其中一樣
除非你圈子有尼種人
利申:身邊識到U Grad朋友都係讀書勁+玩得+心態好

係度討論無意思
大部分都喺男仔幫翻男仔

只不過喺想另一半*有時候*啲行為可以俾我感覺到佢喺放我喺第一位
唔代表佢心裡面唔喺，只𣎴過女性追求一啲tangible嘅嘢

完全明白樓主諗法

要求多只係想佢進步 想佢變得更女
但就忽略咗佢嘅感受
係自己唔夠細心

好*

唔夾就真係唔夾 性格無得改 夾硬就對方 其實自己會好辛苦

一齊成長當然係美好既事
大家一齊學習新既事物 見識更大既世界
呢D 知識 技能係可以令到大家過到更精彩既人生
但如果要求人地既性格進步 就兩回事
你唔能夠同左個毒撚一齊 然後要求人地變潮 話想人地好
就算佢改變 佢自己唔會開心
你能夠做既就只能透過呢段感情 認清自己鍾意咩人 下一段揀返岩既人 唔好再負人地

I know that feel
都係同樣情況。。都係夾唔嚟但大家明明都好愛大家 所以决定咗放手原來真係唔係話愛就可以行落去

下個會更好

明明係好愛對方
但得個愛字原來真係唔夠

屌好撚sad
下一段我都會識做

一個以為會改 一個死都唔肯改 最後咪兩敗俱傷

係互相遷就嘛
唔係單方面一直做主動
就算另一半肯陪 乜都話你中意啦有意思咩
咪又係hea 鳩你

同埋最重要一樣野 就算同居 十三年黎 佢放工後都會打電話比我 都係問你係邊 幾點收工 依兩句
雖然有時忙 我回覆好閪（對唔住呀男朋友） 同埋佢同同事食飯 佢都會早幾日報備講我知
比我感覺到 放我響頭幾位
所以打電話細節都好重要

可能佢返學辛苦呢

又唔好咁講，可能佢平時返學太辛苦，佢都唔係唔想陪你嘅應該，不過可能符合唔到你要求姐

唔夾都可以和平收場
俾人帽完先散會仲灰

好似自己個ex
自己鐘意運動 周圍行 釣魚 Netflix
佢就寧願留係屋企hea哂兩日假

樓主咁頹，得唔得架
Btw 加油

已經傾過好多次 我地大家都知有問題 亦都知係咩問題
但係亦知道除咗分手/其中一方死忍之外
無辦法解決